借5萬 6個月還 0.18%息 抵屌？

0.01%月平息貸款優惠 最後召集
HKD5 可以搭一個站港鐵1? 買罐汽水1? 其實已經夠你還一個月貸款利息啦! 由即日起至 2020年2月26日，經 ZA Bank 私人貸款借 HKD50,000，每月利息支出只需 HKD5，實際年利率低至 0.18%2。7x24全天候即批即放款，貸款不再限時限刻，把握最後機會，盡享低息優惠!

有冇伏？

如果真係實際年息0.18%，叫好抵屌囉

開到戶？

一早開左

但想問借錢程序係點？申請果陣無寫幾多利息
佢開10%我apply左咪死？

冇手續費？
咁低息可能得幾個月

有附帶條件，細字，自己望清楚先啦

2.此貸款優惠利率優惠名額只限500名，先到先得，以提取貸款日期為準。參加者需成功申請和提取ZA Bank私人貸款。總貸款額需為港元 5,000至50,000,還款期為6個月或以下。優惠獎賞為貸款月平息0.01%。以貸款額5萬港元及還款期3個月計算，實際年利率為0.18%。實際年利率是採用香港銀行公會所載的有關指引計算。實際年利率是一個參考利率，以年化利率展示出包括銀行產品的基本利率及其他費用與收費(如適用)。每位合資格客戶只可享用此優惠一次。優惠受有關條款及細則約束, 詳情請瀏覽ZA Bank App有關活動頁面。
3.優惠受有關條款及細則約束，詳情請瀏覽ZA Bank App有關活動頁面。
4.如果你不想收取我們的營銷電郵，請按取消訂閲

借5皮半年還$30利息
都好吧？

5萬可以做咩？
股票出出入入？

勁抵

無伏

冇伏就抵屌

屌 reject左

伏到仆街

50000都借 拎黎搞

有冇手續費先

支那公司,不了

有本事就借50萬 500萬都咁平啦
成日玩埋d濕鳩野引人開戶，借果5皮，仲要頭500個，幾多個都係你公司自己講既姐
銀行本質就係賺息差，正式開業咪又會賺人高息

不了

買TSLA CALL兩就翻倍

比哂d資料支那公司

小心因小失大

驚賣資料、查tu 查到你h 級

月平息姐下麻